玩tinder都係無好人

出黎做野 好少識到異性
諗住玩下交友apps
大部份都係美容健身sales

利申
一知道/估到己經unmatch

LM

多數搵人扑

同bf係tinder到識
感情穩定

Tinder啲人仲現實過現實社會

其實識連登巴絲好過識tinder

你真係好彩

點解咁講

我同佢都有見識過啲奇怪人
一開始決定約見面都有驚過

現實社會
正常女仔都唔會一街都係男人等佢揀
去到Tinder 人上人咁 好難傾到計

一搵到岩既就唔會再玩
剩番果D咪大部分都長期match唔到既

同ex都係tinder識 諗住會長 點知佢都係忍唔住玩返 tinder無好人

我都有個朋友係tinder識到呢家個老婆
但係我就覺得好難囉

加油呀！
我都遇過好多個仆街先識到現任，佢對我好好，我地都好愛大家

唉仆街啦 工程撚係冇機會識到女添呀

我份都識唔到異性 唉

同女朋友響連登識

我都做工程 周圍都係男 冇個岩 仲要個個好早結晒婚

你點約到佢岀去架

Tinder 得個like like 完都唔傾計既

傾左半年，佢突然話想食lunch，咁咪見左

見多2 次就變左女朋友

成日啲人話轉其他app傾，跟住順手話唔小心係tinder禁咗unmatch制

99.9% 都係sales

想report都冇機會

唔識玩，唔比錢會match到人？

我用tinder純粹搵人傾計

CMB la，啲人正常好多

好多係咩ibanker

一傾就問做咩工，幾錢人工

對 我之前都遇過 一味話自己揾幾多

死毒撚係tinder match左成個月先識到個女仔,之後wtsapp傾左半個月約出黎食個飯仔,食完飯又傾左成個星期先露出真身,原來想sales我野

佢想sale咩

真心覺得所有交友app都多美容健身紀律部隊Ibanker，但CMB一定冇Tinder咁「原始」「獸性」，以前玩遇過幾個女仔都好好

話我成日夜訓累積左好多毒素,要中藥養生同調節身體,仲話帶開佢阿爸去睇,下次帶埋我去

D女都幾易flirt,傾一兩日就出得

除咗美容之外 原來仲有中醫😂😂😂

咁又唔好咁話人 人地都係想俾個機會自己姐

試撚完被人sale之後就知道我呢d死毒撚係唔岩玩交友apps

唔明點解有人咁耐都冇一個match姐🤔

真係講都無人信

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

Tinder識人難過現實
見你樣唔掂 又冇乜吃喝玩樂相 揀都唔揀你 直接0分下個

現實你樣一般 起碼都可以用口才&學識&性格拉下分

屌你老母呢d垃圾post都上到熱門

Apps 真係唔太得 不過最近爬文睇到有巴打叫試下nakamapartyhouse，有冇人試過？

所以你叫死淨把口

要睇心情 對住冇feel果d連把口都死埋

同宜家條女係tinder識 不過CMB啲人真係高質正經過tinder
係咁啱tinder識到個正常就開始左

臭雞先玩

埋到單當你贏

Same

Gay

gay

可唔可以借post識下異性

邊個係異性？

好深奧嘅問題

通常d女 勁耐唔覆

你要諗下佢一日幾多人搵，你講埋d無聊濕星野人地都要秒回仲得了

有無警嫂

呢排多警嫂

真

通常講d咩呢？ 等我都偷下師

好想篩走啲abc同鬼妹
淨係想識啲本土黃絲女仔
雖然有啲會主動hi我先但都係一句起兩句止
主動啲又怕人地會覺得我煩

你份人夠唔夠膠

男定女呀你

好撚灰

係呀 自己仲係一支公

唔緊要，依個世界唔止你一個係咁

難分巴與絲

同女朋友tinder識 準備結婚了

Flirty d就ok,上網傾計唔洗太拘謹,個唔得咪搵第二個
不過講到尾都係your face your fate

難道沒練習太耐
感覺都追不回來

依家Flirty D都骨痺,自己會想嘔

絲

我反而遇好多鬼A/C 或者係SALES
正常既通常都係太柒去左左邊
通常肥矮醜

So far我睇男仔又好似無乜太大分別

X2

男人本黎就唔會P圖
女人十個有九個都P圖
道理同化妝一樣
女睇男,多數都係睇素顏,最多係髮形唔一樣
男睇女,化完妝豬扒都變女神,落左妝女神變豬扒,同埋就係肥/瘦=>?CUP

你中過伏？

x3
俗語有講
男追女隨座山，女追男隨層紗
tinder啲女咁多人match好難識唔到異性
相反男仔就有啲可悲

加油巴打

常識姐
女人出圖,樣可以差好遠同現實
男人出圖,最多身高同現實有差距
樣唔會變撚左第二個人

自己中下剩係配到中下樣
傾下計但無feel
又唔想亂flirt
灰
而且個app狂like就得
而家當用黎望下女仔
真係幾多靚女
match過幾個好少少樣，就彈句好少用呢個app, 不如轉wtsapp, 我就懷疑人想呃我號碼去比廣告商
無法再玩到 唉

呃你號碼比廣告商諗得太美好啦
多數都係sales黎

屌係呀！有啲一開波就話轉wtsapp傾就知唔對路

其實我係絲

恭喜晒

係正既都mark晒

你估個個都岩咩 好多怪叔叔 同只想咩⋯⋯

Wechat 囉

原來係咁仲要勁快約出街

Your face your fate 明的
不過可能 自己傾計太serious 難keep得長
之後玩cmb 識個d反而keep 到做fd

有冇人知tinder match 完 本來1-3km 而家8xxkm代表d乜，仲有keep contact ，冇去第2度讀書/做野

no la，佢地表現到好多話題同你傾，跟住傾傾下會講起美容話題，跟住我試過輕輕帶過美容話題到最後一話唔去做美容果啲佢就唔會再理你

一係佢部電話壞左，一係佢fake gps，一係佢飛左去其他地方
利申試過match既人去旅行，佢顯示既距離都跟住變左

玩左兩個月del左app了
次次遇到有feel既都無疾而終
好心累

唔會係hide左自己？加上佢冇去旅行

post曬d美容撚出來就啱，通常有感情問題先玩依d app，d撚樣仲成機呃錢呃感情，無人性

我得2張icon，其他post文宣，只係想match個啱傾既人一齊去遊行發夢

多數搵閪／搵碌撚插自己

真心交友？
現實少少係現實交算啦屌

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

用仲第2個app

老老豆豆真係睇你技術
咩交友app都有Sale都有人約炮嫁啦
大把人有識到人

你巴定絲？
我都玩到心攰，可能自己條件差成日都要自己搵話題開口先，而且成日都自作多情，傾左一兩個月就以為對方對自己有好感。。。呢種感覺由每次都會同自己講當佢係朋友咁傾，但傾耐左就開始發作

hide左自己直頭唔顯示啦

我同其他人傾傾下都會轉wtsp，但唔會一黎就抄人牌
唔知係你唔覺得怪定點啦

隔黎有帖貼左啲美容撚中醫撚教育撚出黎，有一兩個我都見過

+1 下年結婚

利申：巴
某啲app真係開左都純粹睇人info算
搵都廢事搵人傾，反正我唔搵女傾啲女都大把男搵佢傾
因爲咁多人搵佢傾當佢地預到啲無聊話題就唔撚理鳩你

恭喜

恭喜+1

x3 毒撚性格真係唔好學人用app 識人

有冇出黎見面先？
因為淨傾計唔約出黎既話可以發展落去既機會好小
之前都有約過幾個
一個就覺得發展得太快
一個就純朋友咁因爲條女鍾情高佬，而自己係個死矮仔
另一個就唔慣出夜街，每晚8點幾到要返歸最尾冇成功約過，到後尾佢同第二個一齊左
以上三個得第一第三互相有好感，而第二應該得我有好感，但係都冇一齊到

this

玩tinder目的都係想約炮架啦，扮咩識朋友

佢做左啲咩令你覺得佢純當你係friend?
係咪真係有人玩tinder係純粹想識朋友？

其實玩得耐都無癮
成日一開始就問你返乜
十個有九個都問
D答案筨黎筨去個幾句

你估個個都係你咩
如果個個都係你，咁你就唔係你啦

通常咁八掛都係sales多

ps:如果對方係女既話
男既就應該唔知講乜就求鳩求開個話題

聽你咁講似攝時間多，或者可能佢多選擇掛

冇乜野架，咪say個hi識個新朋友

有時唔問你做咩 都唔知講咩開頭好

集思廣益下 有無遇過啲好impressive 既ice breaking 話題

啱呀 真係無心係咪真係會日日傾
無野都傾到有野

有個傾左幾個月 都見左幾次
但係話題超級純情 一啲flirt 既成份都無 見前見後都係咁
有幾下真係好想直截了當問佢到底咩玩法

同SP係tinder識 佢BF係警犬

Haha我應該都係咁

絲啊
有個出左幾次街
出到黎好多野傾 但係msg無乜話題 剩係得互flirt
唔知點擺脫呢個困局好⋯
毒撚格真係唔好玩app 上左心就出事了

Match我啦 我專揀男人match

水喉佬表示更加識唔到女

玩連登安全吖

同現任女友係Tinder度識，性格、價值觀、興趣嗜好、音樂品味、食物口味都夾到不得了

利申：match到嘅10個先有1個唔係sales，非sales當中10個先有1個傾到落去，傾到偈嘅又10個先有1個成功約到見面，見過面嘅又10個先有1個維持到，搵中而家呢個係毅力+運氣

你點flirt得咁勁

交友app冇咩用

you too

真係有好感既就問，頂多遇到三種情況
1.對方係玩家，你認真開左口你輸
2.對方係搵人攝時間，派卡
3.對方對你都有好感，啱咪一齊，不合即散
sorry for 一堆bull shit

你哋睇得上眼嗰啲咪係player

樣衰啲對你真心嗰啲你又唔理

咁可能係佢現實同app上唔同性格掛
我反而相反，app多野講，但現實少野講
ps 如果個女仔都多野講我都會多野講
我成日都心諗，兩個人都互相帶出話題喺到交談既依啲先叫傾計，一個人帶話題既叫自high

啱呀...真係要慢慢篩選
可能幾個月先出現一個咁既人

i total7ly agree with you

我係出左幾次街之後愈覆愈少野
但出到黎d行為係幾close
都唔知點解會咁 有feel都慢慢降緊溫

警你老母嫂
係狗乸

又有啲道理

你咪當玩game咁互flirt但唔好認真
認真你就輸了.jpg
男人講既野信三成好啦，雖然咁講好唔負責任同踩緊自己同其他認真既巴打

係咪你空窗太耐比假既感覺呃到咋

我都係
出到黎佢會主動開話題，行為都有d close
去返whatsapp佢又唔主動搵我
唔知係咩玩法

萬分之1
你有無match過1萬人咁多
百分之1就差唔多

想要你囉囉戀跌入佢個陷阱到
多數player玩法，一時對你熱情一時對你冷淡

太高招
中哂伏

都係果句...
對住player邊個認真就邊個輸

就算唔係對住player 邊個上心啲個個都輸

係
喺呢個時候送兩首歌比你地

真係仆街黎 玩弄毒撚既感情好好玩咩

妳叫我最快樂 妳也叫我最心痛
愛在迷惘中
妳叫我最渴望 卻也叫我猜不中
誰可以這樣折衷

同

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

加油呀各位巴絲
呢個世界最慘既唔係比人玩，而係自己習慣左孤單同寂寞

但如果個個都咁諗
仲會有拖拍咩

我single左四個月咋
可能係

岩啊 身為一個工程撚 出pool機率好似中六合彩咁

屌你，一撚樣，留個靚名先

地盤撚都未出聲

講真想識女
但最易既方法都係落club 但又想識正正經經既女仔 媽啊

你肯定係tinder 識既女都係正經既女？
唔係無既...

兄弟心水好清

睇樣 唔靚仔就識唔到
有靚仔fd食靚女食到驚左

今日係tinder見到大波整容女黑警.....

我覺得反而識氹，夠幽默，夠瞭解女仔心果啲先有機食到

我自己都有落地盤

去寫字樓行轉囉，周不時都有啲靚女姐姐坐寫字樓

難得遇到個啱傾
不過睇個勢係player嚟
朋友都叫我小心啲唔好沉
結果不出一個星期已經已讀不回
點先識到正常人

利伸非gay

久唔久都有既咁就

試過Tinder第一日match,夜晚11點大家係旺角咁岩係附近就約左去食宵夜，點知飲埋野直落爆房，果次係第一次爆房同埋第一次係Tinder食女，前後唔夠12小時，原先完全無諗過係咁發生

係咪登入左距離先會變?

唉，tinder識條女一個月，好鐘意佢，岩岩佢話其實除左我之外仲有另一條仔，佢選擇左果條仔，唔再要我。。。。。。。。

細心睇下條女自我介紹同相入面有d咩會令佢有興趣
再用d口花嘅語氣撩下佢
唔好咁老實先吸引到女仔

tinder約過八條仔出黎
有正常人，sales，mk傻仔，毒撚，鬼佬
大部份矮仔
最後同左第一個約出黎嘅一齊

btw男朋友話cwb d女高質d正經d

但人地話高質就tinder,正經就cwb

咁我又唔知喎
我自己tinder match d男仔就低質多
八個入面得正常交往到
cwb就完全唔岩傾

都要睇你set個標準係點，始終每個人擇偶條件唔同

利申：未玩過交友apps,但身邊啲朋友話cwb正常啲tinder好多sales同約炮

有無人知

正常係

你不如來前線識啦，起碼D仔仔政見一樣

識到喎，識果時仲係學生囡囡
拍到依家出左黎做野

點解有啲unlike左都會match?